[JLin回到生涯第一次上場的地方] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (87)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

集氣俾lin可以係美國家鄉上場

按照要求cut了某player

速龍幅圖三人一龍 勇士幅圖三人一狗本來明明好match
唔明你做乜係要cut走隻狗

叻

上個post有巴打話冇上場嘅唔擺入去
聽落幾合理

你速龍根本就cut淨可愛一個就得啦

ibaka換成vanvleet
lowry送個6 fouls俾佢啦

三英戰呂布

ibaka換西琴
Lowry換fvv

記唔記得game 1係邊個射柒你

又回到最初的起點

要計都係fvv同西琴

係喎
唔記得siakam
可愛 siakam vanvleet

ToxicPotato點睇

話說kidd成史上最高薪助教
另外我地hornasack bb都應該入猢

咁多人，一陣又內鬥

hollins主守
horn主攻
kidd按撫Lbj
Vogel搞靚仔
幾完美

可能史上最多前主教的助教團

潮：我地唔單止正選要5星 教練都要5星

依家好中意睇sports vision嘅文章
p.4開始講curry
真係睇得出佢嘅貢獻絕對唔係Q4冇得分而可以貶低

按撫，即係撳住佢食住佢

kidd: lebron run呢個play
lbj: 唔制
kidd: 你Finals有冇贏過我?無就聽話
lbj: ...

Vogel: I agree
lbj: Who?

使唔使多數決叫暫停

vogel負責裝水俾kidd

Vogal:動議 叫暫停 有冇人和議
Kidd: 有
Vogal: 請投票
Vogal :1:3 暫停不通過

good coach
但係班young core打唔打到grit n grind先

ig: 我瘦底不了
lbj: 防守你地來
kuzma: 唔想守pf,c
ball: ok

暫停後run邊個play?
一致否決kidd
決定完
吾皇run自己play

下年應該得番lbj
所以冇問題

我皇：直上大會唔該

ig出唔出到都成問題
kuzma即使有心都未必有力

kcp: 跟隨大哥lbj

又啱
或者係每次講完
kaiv: 跟唔跟阿大佬

我皇：大佬講野契弟b嘴

吾皇心諗
點解要4個coach爭叫timeout俾我休息

湖今次請hollins做assistant coach係幾好嘅決定

好係邊先？

佢都去就好，垃圾到癲

gambo:
腸唔續Holmes，想後備c識射波
可能要mirotic
灰熊有問warren同閪蘭花
唔會trade conley同波叔

佢係一個好教練
灰熊黑八，56-26，西決，佢都有功勞
之前都做咗成廿年助教
經驗夠曬豐富

第一句55
第二句屌佢老母
第三句問來做咩，唔通morant咩，仲有咩asset好trade

mirotic，去刺好過

我哋用唔起

唔好睇少灰熊FO嘅戇鳩

當年trade大加畀潮

唔使睇咁遠
最近已經有justin holiday呢單傑作

反夠米路迪未

5-7M兩年可以
無fa我唔介意10M玩一年

點解要放Alex Len

依件是撚但啦，唔重要

好明顯有痛腳畀一堆gm揸住

未
好撚反
不過講真好似ariza咁又無咩所謂

backup C來講，有三分有技術，年紀唔大
我覺得正

啲25上腦仔係出面先勁
Alex len, chriss都唔care

chriss係騎好似都係垃圾

勇2-1龍

100%既波

你果然係樓豬嘅狂粉

已買勇贏

U收皮去cba啦

琴日都未知幾時出歌，今日就公佈

感謝明燈

report咗比連狗話有人幫自己賣廣告

我唔係樓豬hana

jj 去灰熊好呀

請提供籌碼

Warren jj換到morant
我一世拜熊
有錢啲親自飛去memphis錫grizzles地板

換到memphis暴動都似

終於等到聽日有波睇

可以封灰熊gm做鳳凰城榮譽市民

Klay Thompson says it will be ‘hard to see me not playing’ for Warriors in Game 3 of NBA Finals

Kyle step up, or I call葉劉

btw 你聽日係唔係現場睇game 3？
好羨慕你

你出$咩

我話咗我中午嗰句係講緊Lin，唔係我本人

NBA》球爸預言詹姆斯將離開湖人

沉默一段時間的「球爸」拉瓦鮑爾，今天受訪時再次開了「金口」，他堅持自己的兒子朗佐鮑爾才是球隊一哥，並且預言詹姆斯將會離開湖人。湖人自從在選秀會上挑走朗佐鮑爾之後，拉瓦鮑爾就不斷對外放話，不但屢屢認為朗佐將成為超級巨星，而且還多次批評華頓的指揮調度，讓外界感到非常厭煩。
但湖人在去年夏天成功招攬詹姆斯之後，拉瓦鮑爾的發言幾乎沒了，即便開口也不敢說大話，然而就在湖人沒能闖進季後賽之後，拉瓦鮑爾就開始蠢蠢欲動，再也關不住自己的嘴巴。
拉瓦鮑爾今天好不容易找到發話機會，他堅持朗佐鮑爾是湖人的未來希望，因為朗佐還年輕，詹姆斯已經老了，如果湖人接下來引援計畫不順利的話，詹姆斯就有可能會選擇離開湖人。
然而根據先前傳出的消息，湖人截至目前為止仍未放棄「一眉哥」安東尼戴維斯，而朗佐鮑爾將是最佳交易人選。也難怪拉瓦鮑爾會在這個時候挑出來替自己的兒子搶占版面。

Bjai先係一哥

燒鵝一哥

下季燒鵝有兩個allstar

game4 星期六播
6月9號係星期日
nba係美國野

扮咩呀，個ac根本由Lin同Hana共用

淫klay有update 未

落左bar cow女了

其實去得到finals唔係斷腳都應該會紮住出架啦

KD

請大家支持勇士

klay收咧未

我即刻屌你老母

😑

等到拎冠之後先落club cow女ok?

正評俾樓主用cut走嗰張圖

呢個應該真係收左league
可能唔想打擊士氣同埋撚下nurse

廢老vc打埋下季退役

其實hana同lin係咪有奸情

KD out? Klay 有無份？

希望jlin今日有得出垃圾時間

HANA迷LIN

勇士 啪啪啪

係咪仲係鷹
我地jcraw退休未

三連冠

Klay出到？

高比

KD 唔係一傷完做咗檢查已經話收咧不過下季開季就打得返咩

woj 話教練想佢sit out ,但klay想打仲傾緊

咪撚打啦就算真係格硬打贏左，仲有之後三場點頂

佢個傷肯定唔會咁快出得返

仲有G4兩日後就打

有kd頂贏左呢場慢慢休息啦

勇士傷到咁，個天都真係幫哂速龍

輕鬆啦殘陣勇都打贏閪波龍

kd出撚到咩，波都練唔到
一陣要睇勇比人主場大炒心情特別複雜
仲要睇足4節手感1vs4捉伊因大賽

1-1 game3 客隊贏波九成贏series

D煙霧彈多到

等睇細AI發光step up

細AI 都係傷

勝利球迷時間

Klay will out for game 3

有Klay消息未

Klay out

Good news for real basketball fans

今場係考驗curry 既時候 係時候證明自己

We the north

Curry step up 會奶野🤣

要捧龍了

klay球品唔錯㗎噃

klay rule out了

幾下插花隊超遠3 炒粉
好熱血呀

勇比大家登到連5星變兩星不過咁真係無咁悶既

表弟要爭氣了

聯盟需要重新平衡

龍加油啦

5星係計cousins喎
依家三星

劇本：今場klay+curry射爆龍klay無下場，之後curry感動世人back to back神打

得番一支炮仲要畀人夾全場打碌撚咩

今日似多人

勇士邊個可以顯靈單打

用返curry-green拆擋

直接打0號戰術 9號戰術算把啦

睇green, iggy同cook

冇人打劫到CURRY個MVP了

又要變海南打湘北

半場輸少過十分當贏

上場cook隊左兩三個三分都好關鍵

用返 15 啲招，電梯門拉走人，移動坦克單擋
再加上銀仔保送，輕鬆啦

feel到二姑同廢9會爆

iggy咪又係傷
今場靠green

same

好似好耐冇見過電梯門
想睇

龍真係要把握機會，今場俾勇打到士氣真係可以bye得

今場感覺一定有

廢鳩啦
二姑傷咗兩次
好多動作做唔到咁，仲要再慢咗

Klay個傷應該大機會要抖埋game4

直覺今場勇會死多件

可能今日直程box and two
box變三角形
搵兩個追住來跑都唔驚有其他三分威脅

curry 好無？

lm

再死多件不打了....

係就精彩

box and 1 全場

果然只有傷病先可以阻到勇士？

咁係咪against見頂

勇挑戰緊人手極限？玩緊傷幾多個先冇冠？

上呀垃圾龍

想睇兩個人追住CURRY

百屌屎綠

關我咩事

Klay原來只係第一次季後賽因傷缺陣

今年仲贏到就真係你個名

眕錯會廢到爆

gchi勇士

冇占士既finals 真係冇乜氣氛

傷成咁都無咩好反啦掛

你個死廢柴
下年RJ都勁過你

唔洗還債？

KD應該係要等100%先打?
定要救世

要反好多理由
傷KD同KT都係2星
你仲有3星同一個FMVP
其他隊拎唔出咁既陣容

呢樣真，但有湧點都想睇佢仆街

準備改名架啦

等我扮演反dirty green

依到係連登，你太天真

都係Canadians

呢場真係睇勇bench發揮成點

所以一定要撐raptors

curry 發威啦

你記得擇名啊清
一陣完場先comment個啲記得屌

KERR你係咪嫌唔夠逼仲出生命石正選

RJ pls
nash契仔
加拿大血濃啲

直頭打32聯防啦

邊個頂佛祖嗰三十分 諗唔到

做乜鳩
嗌生命石出個curry

班後備入到d 3分已經超額完成啦

Party mode

龍

咩32
3個企底
2個ICE CURRY

豬豪有得出LU今日

你頂埋啦

我屌就屌
唔會亦都從未擇名
依家屌人過問聲你?

生命石正選

天滅湧屎

醒啦屌你老母屎綠

On9播錯片

速龍今場非贏不可

Curry唔拎60分都幾難搞

你上場咁型話屌人話打個時無comment做咩之後又岀嚟嘛

睇佢拎100

報應呀
哈哈哈哈哈

抵撚死

bookmarked

夾到 Pat 爛屎

今場睇黎賽後討論好睇場比賽

想jlin拎戒

抵啦勇士，做得衰野多

個spacing 窄到今場真係curry 證明自己既一戰

On9話人地支矛似牙簽？
鏵哥都up乜鳩

ching講野無咩logic
咪覆咗你
我屌就屌
唔會亦都從未擇名
依家屌人過問聲你?

希望龍仔䇔多埸

勇2個養生老將

今場得curry 無得打
龍8成拎硬呢場

真係天滅勇士

點解唔畀勇攻埋先吹呢 唔爭在

la bon green 仲要大針

廢鳩啲三分真係好撚柒廢

想睇下係咁高壓防守同缺少隊友支援下
Curry 打到咩水準出來，係會收皮定進化

見你上場成個留言判官咁提醒下你姐
踩親你條尾?

咖哩 表弟一開波就各一犯

對唔住游生

番大陸啦

希望贏到一場得一場

又LATE CALL

3個foul...

klay 唔係度
防守都跌

手感仔要射返16 d 4分波了

買勇士勇士會贏

+1

驊哥又講馬

話你無咩logic係評論來
同埋一樣野講三次我唔classifed做提醒
定你真係無咩logic?

無 佢係小氣d
佢出左名鳩上腦 唔駛理佢

回家做愛啦

愛回家

洗唔洗又搬返啲人杯葛你個post來講阿

條柒頭講野九唔搭八

今日curry好aggressive

第一節已經開戰

好 歡迎

咁都foul

勇調整過來 其他球員射三分決心大咗好多

係咪驚Lin返主場倒戈贏game3

大家都試緊水溫，
Curry 同西琴好似都幾醒神

勇士其他人好進取

黑哨勇

射埋淫klay 個份

學你話齋，駛問聲你?

黑哨到

不了你自己來
你完波/夜啲先搬啦
咪又係被人屌幾頁

華哥

？？？

表弟演員

你愛回家
出場幫下母隊先啦

我有話要問聲我咩

差好遠喎傻豬

回咩場？

不了 又提又要不了

笑大人個口

球證真係冇訓醒

又鳩吹

球證質素差度，呢球Backcourt我都睇到啦

亂吹

pass back??

傳波都唔比

ball movement 好好但冇一球入到

真係唔係好明個吹罰標準
波都射完 離哂手 地都差唔多落埋
咁都可以吹

又亂吹？

點解追Mon唔打落去

走撚晒步

勇點頂呀

而家咁係咪可以用可愛守curry?

好心比d後生仔執法啦

垃圾埃瘋自動出大陸字

比時間表弟回防

green open真係無咩用

重點係自己跌

生命石廢到 籃底都炒

熄機

唔肯射就只會令龍更放心去夾curry...

龍4:2 no doubt

咁快就一倍分差
湧玩撚完

一開波比左三個foul湧點都要吹返西波龍

啊琴啲轉身好屈

鏵哥今日個精神面貌幾夠 個energy level同個身體語言好到

亂閪吹嘅
又LATE CALL
係又FOUL唔係又FOUL
屈人PASS BACK
但係又唔吹走步

勇士88

強打內線
Pascal gasol ibaka
Gsw點拆

所以呢家肯射架，不過暫時未入波
應該要換cook入來

生命石真係老喇

cp3個廣告又幾正

屈啲老人家

個吹罰標準真係好有問題

普通話，屌你老母

本身速龍一lead得多少少已經難追分，而家仲要唔齊腳

冇klay既勇士

Pascal個下rotate到生命石守
高度就夠, 但pascal少少move都搞得惦

NBA真係過份商業化

好殘忍

如果萬一 一個唔好彩 勇士輸左
咁勇迷會唔會仲話傷患都係比賽一部份？
今場curry 就要感受下當年2015年 吾皇打得幾咁辛苦

curry係時候證明自己

一定輸 冇埋kt 點打

當速龍傻嫁咩

大炒都似

勇仲有cousins有green 點會有2015 foj咁

kd係咪讓個fmvp俾curry

唔係有年 4輪對面都有人傷咩?

估唔到咁快風水輪流轉就真

其實點解kd唔企喺bench支持

重傷呀

驚龍入波企起身拍手

klay個樣慘到.....

表弟射夠未？

klay

手感仔on fire

著撚哂

中鋒鬥air

屌你siakam又打生命石
兩球了

咖哩 Mamba Mode

西琴搶FMVP

真心?

綠咖喱擋拆

要搵物理治療師keep住搓下腳仔

表弟

咁鬼多三分大針

gasol air ball?

搓少陣會死咩

30次起手

龍今場咁都贏唔到就玩完

好正常

成隊得一個人有穩定得分

手感仔今日無限開火權

拓nurkic斷腳都照企喺bench
唔明kd喺多倫多定喺主場都縮喺更衣室做乜

得curry有能力得分

屌你4夾bogut都有板

綠仔都有態

支持咖哩60分輸波

24小時keep住要搓咩

得手感仔

佢係球員通道打氣

呢下睇落好刺feel

留名傷埋二姑

可能想隱藏傷勢掛

此情此境 正撚到

合約工 好正常喎
長工同 判分別

gsw 其他人想打死 curry ... 完全射唔入

景

咁都有得殺

真係風水輪流轉

塊面做少啲野
唔洗諗扮咩表情

Marc今日強攻

15騎?

宇宙勇變 curry 朋友隊

curry 1vs9

班仆街

Marc 同 pau 真係差幾皮

green上腦

curry落埋場仲有邊個拎分

marc防守好d

呢下反而係cook走位差

c0 廢撚到

打硬48分

屌你老母cook

Green 想點

我唔打啦.jpg

西琴衝下off reb 得唔得

屌你gasol咁都唔入
cook守

curry感受到15年lbj既情況係點啦

邊個

湧除咗curry
生性啲俾啲力水得唔撚得呀屌

廢鳩上腦

勇好撚慘，點打
得呢d人

仲覺得勇士贏到呢場嘅都係痴線佬

往死裡打

屌睇到燥

原來叫下就有foul

下下late call on9

curry 拎80分都輸啦

curry

司令

同15 cavs咪又係差不多

又late whistle

第幾球慢雞？

啲二打六都搞唔掂

kerr打到檸晒頭

現場d湧迷嬲撚到

仲有3個all star...

下下睇埋入唔入先吹

2015 個fmvp 真係應該比番james

Allstar 變allbench 勇士

又LATE CALL屌

邊個來

有mvp有dpoy都慘 叫呢D人

追Mon例牌頭兩節打垃圾

速龍狗咁都贏唔到真係解散啦隊波

Kawhi 暫時都仲係睇波 mode 都已經拉開 10 分 ...

係 讓2個一線頂 當curry超人咩

唔搞啦
聖誕交返俾你

CURRY 成場俾對面攬住無FOUL
人地剷就有
仲要主場

球証都妹妹下

睇波mode 定攻唔入

Curry要發圍未

唔打了 唔打了

呢場比佢擦下數據算啦屌

潮湧

第一節12分

佢應該想打TEAMWORK先唔會鳩攻

一個人拎100分都未必贏到

發覺curry迷好多理由

今場明顯唔比klay打係留番下場啦

反而覺得唔係咁好.
對手咁樣仲唔襯機會攞佢條命. 打到咁輕鬆

今日kawhi 冇咩機會持球既？有冇清解構下？
利申：office 低清直播

咪係
又話體系球隊又盛 依家又話得呢d人

出lin啦

希望勇輸

冇Bogurt 死得仲快

D球証係唔係要睇下演員的自我修養??

dllm 除左curry得表弟tlop返黎既2分

下下幾條友招呼佢

幾重標準唔係第一日嘅事啦

如果依場curry變占士應該有得打下

今日gasol攻都幾唔惦

Agger

湧係咁 之前15 cavs咪又係咁打

勇士班fans 都算唔話得，今場輸硬都比咁貴飛入場睇輸波

當Bogut果球係乜

成日話curry手指傷
其實可愛打76開始咪又傷傷地

仲有3個all star 1個fmvp喎

klay有傷呀
冇傷點會唔出
下場都未知好番未

冇占士個種氣場

係咪關我表事

With the Warriors winning Game 2, there was less pressure to win Game 3, allowing Golden State to approach Thompson’s injury with more caution as they look to make certain he’s healthy for the remainder of the series.

有二姑有green有表弟都畀人當垃圾

一早買定架啦下話

表弟要攻多啲啦 勇無乜人finish到

體格都唔同點比

場波未完

一早買定有乜計

呢場贏 博來做咩 留力下場博啦

貧攻變爵士咁

一早買定無得退

佢單打cook
唔關

kd狗要作反了

無吾皇的雞

屌你老母Zaza

有奇蹟

唔好拎15騎比啦 明顯陣容好過15騎

kawhi報仇

呢場CURRY應該冇乜機會休息

發現落後已經唔多見湧迷

賣比速龍fans 啦止蝕

拎返Zaza出黎bin c

大家都allstar curry硬係差d單天至尊mode

Viutv 咪有直播

正選有四個全明星 好慘

終於入

你點醒班友啦

好煩呀綠咖喱

cook gd

仲有狀元郎bogut

ZazA

首先你要可以好似占士咁無限背籃

curry d 長傳準過green 好多

等睇三節勇打到連登仔收皮

你又轉咗支持泡泡龍？

除左咖哩同得返一半功力嘅表弟
仲有邊個有拎分能力

明明season KD都係帶呢班人個時
佢先屌完隊友廢

開場前15分鐘先話淫klay唔出
球迷中哂伏

出mccaw了

隊友仲有貨留下力都好
一拎波又幾夾可愛想攻都唔得

速龍又開始黎料打閪波

Fvv先係大佬

可愛

估唔到龍可以2:1

冇kt既湧

頂住

個28號啲0度3分唔錯

mckinnie個shooting form幾靚

你望下15 cavs先啦

比人夾到凍曬

護士都未㩒制

第一節炸

傷哂 估唔到就奇

笠pass

佢專射呢啲

iman shumpert

屌你老母華同JR(正常)

兩隊full ten 勇狗實冠
傷多幾件 速龍就叫糊

咁dllm華應該好過cook既

陣間龍有run會叫timeout俾湧架啦

冇kt kd都贏到就真係神隊啦

速龍呢d西波 入到季後賽都奇蹟 勇士高李安納朋友隊起碼5班波

撚有foul

cook , D league??
mckinne , D league??

有一個制，叫出多啲vvt

15騎咪又係輸，吹奏吾皇大把野吹，搵個輸左既series吹黎做咩

Kawhi 又要拎fmvp

今場唔洗睇啦 龍

mckinnie衰在穩定性唔夠
有射程架

kt下場都快水
今年有機嫁
kd就收左山嫁啦唔會出到

James jones都要出十幾分鍾

Bell放條路比人入

kd 聽到叫 curry mvp 又玻璃心啦

咁快叫mvp

咁撚on9 咁都伸手格

一開季好準

Fvv又入黎追curry

廢鳩

嗰陣吾皇都叫做4:2
而家klay第三場無得出 成班湧就笠哂頭盔
下場kd 出翻又無左件事

吾皇好友

Bell

仲要送多罰
抵俾廢鳩鬧

bell垃圾

vvt 2 foul

出黎敗家

算啦

唔傳返比kawhi做咩9

bell落場啦屌你老母

廢鳩有d-6喎呢下

手感

Curry!

係咪又要百屌fvv

1節17分

green今日幾穩

手感呢個first quarter都幾痴線
屎綠果然係final 三分王

話左我咖會50+
不解釋

得罪講句 龍都仲未炒到勇
今場唔係穩贏

Bell又讓返個wideopen比人

Curry要被拎上場48分鐘肯定

護士都未出絕招

有無睇佢今日fail左幾多球

curry係唔係要打足48?

咁又未射過波

屌你癲架

今晚睇黎又係紀錄之夜

手感仔真係算係咁

希望破個人新高
Btw不解釋你老母

danny green真係決賽之鬼 .. 決賽先黎準

Curry carry

佢fake起人射啲balance shot又幾穩

龍畀人連續5次進攻有得分

之後入翻打和啦super

17x4

好難唔打足
就算有得抖都唔多
成場得返佢一個穩定得分點

手感啲long three真係準到

原來curry 17 pats 6reb 3ast

屎綠唔係咀綠呀師兄

其實都唔叫準

仲要有埋籃板話唔定有三雙

on9

咁打法隨時傷多個 到時真係紀錄

1節17分
完場有幾多

lead 7分都應該大機
始終gsw個第2得分點無左
得番curry一個
龍今日個態都唔差
係驚gsw 主場氣勢反撲

curry 破100！！！！！！

Danny green 就爽咁多空位射 3

curry要幾分先贏到？

吾皇數據

今日防守少左壓力
屎綠可以專心啲射三分

今場係curry證明自己係真大佬時刻

佢一節打左人地成場嘅stat

今日curry 準備打48分鐘+無限出手

bell是否弱智

4射3中喎...講緊龍個green

咁操手感到時佢都傷埋就唔洗玩

報到！
陣間要開會 拜託司令手下留情 唔好抽咁盡

速龍對咁既殘陣咁都輸不如宣佈放棄series 啦

70分
今場無得點抖出盡啦

俾你咖哩入到60分又點 其他人得幾分 陣間傷埋佢仲仆街

咁都fake得起Jordan bell

再係咁今日每節都係咁既數據都打唔掂……

龍真係守得勁撚差
rotate又慢
到rotate到又係衝過去撞囉foul/被fake
2:1後可以2:4了

有無機見手感50

就算勇傷三件出唔到
個陣容都係頂級囉
又curry green cousin iggy仲想點

Jordan bell係出嚟搞笑

大膽預測game 4 kt出kd繼續唔出 如果輸埋就休到完series

暗串Kyle Lowry?

第二節湧0得分點

實比龍拉開

手感仔去返davidson時代

danny green VS Curry

幾時好返丫
再唔出實輸埋個冠軍

Curry今場會唔會60+

呢位師兄真識波

咁點都係飛出去嘅

佢係NBA決賽第一3分王..5成幾
今個系列頭兩場都4成
今場7成幾

curry打足48啦

射咗11球
諗住kobe咁？

護士一出四赤陽陣你想有份攞

應該要百發百中 ??

龍肯拉開未 對面終極倒水陣

可愛加素睇住食
體力消耗又贏晒
預計贏15分以上
第34節就會知體力分別

得返你

閪波龍必勝

屎綠
屌你老母

20內 都仲有得打

咖哩咁chur 法一陣又傷

Curry carry第一節

50射

唔操都係唔洗玩

頭兩節又拉唔開
又好似game2咁

浪花兄弟得返一個
射埋klay嗰份

咁唔係咁打 仲點打 無左兩個主要得分手 仲有個岩岩傷好唔打得耐 唔通總決賽先打新戰術咩

投降輸一半得唔得?

百屌閪波龍

4 守 1 攻

唔會係佢咁囉
碎步舉手都contest到

danny green好hot

咪係留力下場等kt出黎好過

咩陣黎

見到bogut d moving pick真係唔開胃

西琴今日幾fit

kd就出唔到嫁啦
kt都唔太樂觀
繼續得呢個陣 4比1就穩

祝curry同draymond green傷埋

機會都唔細 打快艇輕敵KD提早爆seed 全力打火箭傷KD 好在拓荒反抗唔到 唔係早一輪傷多個

the next one who miss his man is gonna buy me.a new car

擦數據攞fmvp

Game2 一人玩半場
今場curry要撐到尾

依家唔係唔想比佢抖 係佢一落場就玩撚完冇人拎到分
落又死唔落又死點解唔用進取既方法
個個又話3星又盛 屌你係咁易就好啦

表弟入返底去牛啦你老尾

表弟準備carry了

表弟我屌你老母

等陣出倒水陣，仲要冇埋KT，真係零spacing

呢個陣個後場真係任你打

ai 表第 10年前就勁

一定 40 分鐘以上啦. 唔出即係話直接放棄場比賽

等睇湧話啲人傷哂先輸 又唔諗下自己當年都係咁自贏騎

全盈cousins都carry唔到依個倒水陣啦

FVV每入一球都要講一次佢個仔

咖哩今場有冇50

龍又開始起Q

仲留力? 輸撚左真係成個7月8月比你慢慢留

又late call

球證今日全部late call on99

擦夠80
輸冠都攞fmvp

要第一中鋒水平

呢球係就係foul 但又late whistle想點

我表係時候企出黎

on9球證
未撚訓醒呀 下下late call

留力下季

我想佢再準D

唔好講出黎啦

今日好多

一係就鳩吹 一係就遲吹

啲雞好慢呀on9

Feel到龍禁區要被人打爆

籃板攞埋準備再射先call

60+

jerekbo open two都唔射...

睇到燥 比我吹好過

愈大挑戰個心愈平靜

啊琴差d仆街

咖哩

CLS，個波都跌落嚟再彈多吓先吹

自知之明

屌你球球都吹

屌佢

Kerr終於要復出

Foul乜9... 舉直囇對手

表弟要再咩多啲進攻壓力，咁打落去唔係辦法

有趣, 又係企最遠個個球証吹番轉頭

造神

kerr今日會唔會重演爆板 好想睇

生命石要退休了

livingston 而家廢到

似乎真係要百屌FVV

頭先影佢企起身好似想換衫出場咁

少少撞埋去？

表弟做乜撚

三分準過兩分

三唔射 fake完二都唔射 我懷疑佢其實準備緊起手點知慢到對面已經撲到入黎

勇士呢d to好少見

拍一拍再伸直

cousins 去low post 啦

點解唔內線單打

班垃圾勇狗淨係識賴3賴4

冇人局上陣 打幾分鐘就ok

生命石呢個態場場20min

跌咗個腦

今場Ｘ factor - Steve Kerr

西琴真係成個櫻木花道咁

60?

好心表弟唔好搞咁多野啦

交嚟做乜。

條生命石都老啦

入返底撚ibaka算啦

加素 e巴卡 屌打表第喎

而家nba係咪無人打low post

西琴如入無人之境

咪係囉
屌佢最後傳俾個唔算open嘅

kerr應該就吐血

番番去應有表現

表弟冇全力打今場
唔想為勇傷多年

佢想打埋Green果份 高位分波

好心就打low post
gasol 又唔係場上面

Livingston 真係唔知做乜無哂射波

kerr換衫落場做shooter仲好

驚what 反正勇贏

siakam係要咁打先勁 上場埋落底拎波打唔掂

咪因為勇士帶起三分

Jerebko呢球俾表弟屌又慘啲既
對面高牆話cut就cut咩

中鋒都出晒去射3分

唔知點解好憎呢隊波

jerekbo, 生命個種慢點打siakam

Siakam 面框打到AD 咁

今場勇贏到應該可以直接頒獎

好啊傷埋教練

今場沒得打

可以頂幾MIN試下

勇第三節反cap

輸鳩硬啦
3個playoffs 正選傷咗打條毛咩

5星戰隊

其他人冇3分能力，速龍夾曬入底，好難打low post

龍冠的話，真係唔知mvp 俾邊

Jxxxxxxxx要抖了

咁撚黑心

屎阿擒

條友好難捉
插下花轉下身就唔個走咗去邊

明明帶起三分嘅係lbj朋友隊

笑死

fvv

jerebko 太慢

攻守都唔掂

jer仔完全守唔住siakam

應該準過jerebko livingston

JeremyLin抖咗好耐

Kerr 擺明都係收隊打game 4啦

反而覺得勇有機
龍都鳩鳩地 無咩準備
第三節 一波流

傷有邊估到
輸波總會有藉口
勇迷會話full time一定屌打

Jereko跑得快定我跑得快
利申 100米廿秒

球證啦
黑哨到出面

一係就銀仔

表弟開始買通球證

啲防守廢到dum一聲
佢在場起碼失左10分

加素？

Lin

Lin今日有得上場啦掛

其實輸波係為左喺Oracle打多場

又有傻鳩屌黑哨

搽蠟lin

full team*

冇計
由kd入隊破壞聯盟就覺得勇應該要傷咁啲人平衡返

豬豪今日好大機會出場

D jones係咪又傷 點解唔試下用呢件

lbj朋友隊係一皇4射 如果要再推前應該係magic時期howard加無限shooter

落場落場 curry ready

入番佢廿分啦起碼

Cook

咁我都信full team一定贏

龍鳩鳩地都lead10分喎
唔覺得會追到

跳跳虎
容易畀人draw foul

一場波 要靠對手傷哂啲主力贏波嚟打飛機

無人無計

龍今日三分準到癲

大殘障

15 final

換走生命石入mckinnie啦

15年 17年勇士?

曲今日幾準

15年唔計

lowry咁都入

龍已經48分

好撚掛住Looney

kerr不如試下用空城計
勁放空位俾lowry等佢射晒去啦

sorry 今年先睇波

輸少過20當贏啦

殘陣

生命

屌你原來生命石入到樽

最緊要防止做好

唔好咁啦

屌你真係好on9

加返引號

算吧啦 隊波贏慣左
glory hunter見唔對路就搵野賴

希望KD同KT都無大礙啦
不過希望今年出唔到
等你呢條撚樣感受切膚之痛

殘陣都有表弟+CURRY+追夢

咁都拉唔開

由打箭到而家
佢每場只少一個靚dunk

bandwagon
痛乜撚

冇四菜一湯，有青咖哩三白飯

Jereko起手係慢到由wide open變到tough shot

三節湧

龍仔今場輸硬 對方打成咁都拉唔開又係俾人第三節屌打返轉頭

點解可以決定得咁撚慢

聽日話簽返zaza一日約

領先10+都叫拉唔開？

siakam fmvp了

咁多負評

正是 邊隊贏去邊隊 點會care

龍唔好又第三節斷片

12分都叫拉唔開係咪要58先叫拉得開

其實green已經係頂級球員

係佢個shootingform問題？

屌你老母D防守同籃板好似放題咁你老母臭西

14分叫拉唔開

佢決定左要射 不過未射得出

唔係咁都仲要燈下麻

平時三節勇有curry klay kd先爆得起
今日無晒klay kd
點爆

唔好咁啦 5年勇迷呀

上場真係笑死

可能真係

對騎冇ki 冇love
對馬刺冇kawhi
幾時還返d冠軍出黎？

明明頭幾場黎個時冇咁慢
之後越黎越慢

refs做到野

D雞鳩到

球證好撚垃圾

剩係識孤頂位分波
我老母都做到

第2節中失52分係咩防守

主場都俾人黑雞

Block靚撚到

呢球我都睇到啦

DIU, 球証盲得好緊要喎

球證

Goaltend

嘩

點解湧啲防守呀廢

我都睇撚到啦
球證

原來球證先係mamba mode

球證真係on9

痴撚線
想點

球證好波

依啲先係殘陣呀屌你

擦咗板，痴撚線

今場輸少15分當贏

黑到

拉唔開真係笑咗 如果第三節開段落後15分以上kerr隨時連curry都收埋

痴撚線咁明顯籃上干擾

垃圾球證

ref

可愛努力啲攞分啦

不如直接吹龍贏啦
Nba

又唔射

球証依家直接吹完場咪得囉, 反正都吹你唔脹

嘩呢個波做咩啊

啲哨係咪on9

［勇士臨時區] NBA finals 2019

收皮啦球證

更衣室還有香檳味

似blocking 不過算啦屌

咁都block ?

球證真係唔識架喎

點撚樣off foul呀

講殘陣有係咪要出我湖張圖

係咪on9

球証退休啦 岀到咁

幫你j 埋

班球證真係亂9咁吹

湧睇唔到架

兩隊鬥TO

踩哂都吹

d雞垃圾到
偏幫還好
起碼有一邊吹得準
而家亂咁吹

兩邊都鳩吹

跌線喎，點offensive foul

還哨

真 ... 兩邊都吹錯哂，痴線

成班球證成場都發緊夢

curry???

球證真係痴線鳩吹

Final請左實習球證?

踩線wo屌

有冇人都覺得場波好悶？以Finals嚟講一年悶過一年

真係鳩吹架wo

邊個係fmvp?

主場雞

好似亂吹咁

依球明明無犯又吹

啱先goaltend 又唔吹

公平地鳩吹

暑期工

呢家又話頂級球員呀？入all star又話體系球員唔值入

REF

咁樣進攻犯規

還返比湧 打和

NBA真係垃圾商業黎

咁拿拿林叫你老母過美國啦
賺返一兩億美金返香港比你洗

唔係主唔主場雞,係2邊d雞都好on9

仆街第3節curry三分雨40+以上

睇個勢勇會再game4傷多個all star
唔知會係邊個

發生乜撚野事 點解g3我會睇到想睡

明明第1場開波之前佢兩個好似話有份吹FINAL嘅都好有經驗
好有經驗咁鳩黎?

冇人入架啦 都冇勇迷
勇士冇左勝利就冇球迷架啦

Curry咁打法真係傷埋都唔奇

Finals無左James真係好差

冇kd kt係初中對大學 點打

無LIN都輸 抵輸啦勇

表弟屌球證

表弟: 得啦 算鳩數啦你

Le~~~Bron~~~~~~~ JameSSSSSSSSSSSSS

真人場場都被人屌
龍湧都send人屌
好撚廢
唔知做乜鳩
東西決都無咁多爭議

3個湧狗偷偷留下負皮

3-1果年好睇到痴線渦

已經睇左2場半，到底點解Espn可以吹奏廢鳩呢個series打得好

有james又屌年年都係james
無又屌無佢好差

咁吹法
睇到好無癮

點解今日啲LATE CALL多到咁跨張

Ching 食開屎？

屌你香川自己負評自己?

表第最多用20分鐘 咁用最大機會係佢

誇

表弟表示

多謝

季後賽都入唔到嗰啲人就咪撚講啦

Airball 痴線

防守

廢鳩又一個三分air

撚有 班on9忽然勇負評者

又air

龍守得好

防守靚到

呢個防守簡直無懈可擊

傳傳傳 三分大針

失去了才懂得珍惜

廢鳩quick three

MCXXXXXXXXXX 0角度接波要射啦又傳

兩邊都打到好亂

守死curry就得

好西

龍d防守好正

冇人識入波

今場睇黎有機會有lin睇

2個影帝鬥戲

龍啲防守真係屈

淨係守兩個 跟係正啦

over the top啦

有Beyoncé 喎

廢鳩點會fmvp

我真係唔識睇, 自己仆街都犯規

乞負評

打緊乜

龍好似又開始鳩打

late call慢撚到

air ball mvp

你不如下年先吹

REF intern黎

鬥廢大會

我反湧 但呢句好中肯

龍冠軍緊係冇啦

笑死 有個勇區貼埋link都唔入

成兩分鐘無入個波

吓加索吹乜？

設士即刻叫t

下年先吹啦球證

龍一贏少少就開始鳩打

十秒後吹雞

咁簡單嘅play龍都拆唔到

點解kd唔坐出黎睇?

球證好心唔好係又吹唔係又吹

Late call late到咁
吹得仲差過常規賽

學界球証

Kd怕當場爆血管

做緊physio

豬豪今晚有冇5分鐘打

衰過學界

輸緊無人入

係更衣室笑鳩隊友

其實淫k 唔出得已經玩完
佢鐘意死頂都唔出得 睇黎真係好傷

繼湖人4星後 5星都輸埋

組團真係邪邪地

我勇上次講左佢地唔鍾意玩小圈子

有豬豪睇LU

好似我地睇Live咁有delay
痴撚線

速龍其實贏硬就唔好咁黑

curry攰死未

球證鳩吹暴龍鳩打
悶撚到震

g1垃圾時間都無比佢出

決賽唯一感動

大脾發唔到力 點死撐都出唔到㗎啦

報應

分開討論個d真係好on 9 圍繞係到打飛機

D進攻

拎左2冠先有報應
咁又真係唔介意

支持下開Post既湧迷都唔得？ 真係可憐專登開個Post冇人撐

好黑咩

兩隊都鳩撚到仆街